悼念國家總統李登輝

RIP

RESPECT

民主先生 哭能左

一路好走

一代偉人

rip

進入體制 再改變佢

唯一完美執行者

人地做到最高位先得
香港嗰班天真左膠笑話黎